大家好 我係連登仔 平日食開美心 投資用牛牛 玩原神

真香

我係中國人呀屌

林鄭一早睇死你班垃圾

光復鄉下

美心咁好食點解唔食
牛牛咁好用點解唔用
原神咁好玩點解唔玩

我睇咗馬田廣告開咗牛牛戶口，真香

識貨呀ching

傾計只會用微信
班FD唔用打到佢地用

又係
唔記得寫埋

攪分化？ block 7你

用支那寶，上淘寶，用順豐，之後叫人唔好鬥黃

樓主唔記得講自己有睇TVB